这些耀斑似乎是众所周知的太阳耀斑的微小表亲。 太阳的特写显示了“篝火”，Lisa Grossman, 2020年8月28日|学生科学新闻 
 Weganool是羊毛的素食表亲，有望成为欧洲及其他地区可持续时尚的下一个大事件。 一种荒地上的灌木是如何成为时尚的下一件大事的 
 假设Dax有一个表弟Max, 60%是哈士奇，40%是博美犬。 如何设计(或至少建模)混合犬种|Pradeep Mutalik | 2020年7月31日|量子杂志 
 和篮球一样，曲棍球在回归后也会有一些复杂的形式。 NHL的新赛制如何改变斯坦利杯比赛|尼尔·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年7月29日|FiveThirtyEight 
 除了是一位经济学家和教师，莎莉·萨多夫碰巧也是我的表妹。 美国的数学课程不合理(第391页)|Steven D. Levitt | 2019年10月3日|魔鬼经济学 
 与表亲或兄弟交配比冒着生命危险与一个外人交配要安全得多。 猫鼬，猫鼬和蚂蚁，哦，天哪! 为什么有些动物在家族中都保持交配|海伦·汤普森| 2014年12月29日|每日野兽 
 “一位母亲失去了一个儿子，”他指的是他已故的堂兄阿凯。 抗议者要求为格利讨回公道，警察和纽约警察之间的差距越来越大 Nestel | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 有帕比空瓶要填的精明的伪造者可能会弄到一些老威勒，把它当作它更杰出的表亲来展示。 《帕比·范·温克尔的崇拜》|埃里克·费尔滕| 2014年12月3日|每日野兽 
 当然，也有一些担忧，但不是抑郁和焦虑的近亲——恐惧。 等待大陪审团，恐惧在弗格森和美国|吉恩·罗宾逊| 2014年11月16日|每日野兽 
 这是我们第二次和扎尔瓦尔·汗见面，他带了一个人，自称是他的堂弟。 黑暗之心:进入阿富汗塔利班山谷|马特·特里维西克，丹尼尔·塞克曼| 2014年11月15日|每日野兽 
 乔治表哥的处境是如此幸福，谈话对他来说是多余的事。 歌剧生理学|约翰·h·斯瓦比(又名“斯克里西”) 
 从他碰到魔法小手的那一刻起，乔治表弟就黯然失色了。 歌剧生理学|约翰·h·斯瓦比(又名“斯克里西”) 
 事实上，去世的正是她的一个远房表姐，范肖·科林伍德太太，她也住在镇上。 用木板围起来的房子|奥古斯塔惠尔希曼 
 教授很同情那位已故的表姐，他的钱可以资助这项伟大的工作。 离奇的故事|各种 
 汤姆从来没有见过他那快活、漫不经心的表弟打扮成这样。他焦躁不安，沉默寡言，情绪紧张，不善言辞。 阿尔杰农·布莱克伍德